有冇人拔完智慧齒會咁？

拔完智慧齒個個位有個窿係度，
如果食嘢咪會有機會涉左啲食物入去，
跟著有機會發炎
有冇人係咁既情況

吓
乜你個牙醫冇幫你用紅毛泥封返嗰窿架?

應該所有人都會有咁既情況
醫生應該有叫你每日用漱口水？
如果平時食完飯就用清水試下浪走食物殘渣

試過，要去牙醫到洗

牙醫之前同我講過
個窿埋口嗰嘅程序係由下邊慢慢推向面
入邊如果仲有垃圾都會自己走番出嚟

會呀 正常入面仲會有粒肉仔添
因為隻牙兩腳三腳四腳
食完飯次次都要含啖水衝擊一下個窿仔
啲牙肉佢會自己慢慢埋返口 由內到外
唔洗擔心會永遠留係入面
我幾個窿都成半年先埋哂口

咁都好啲
多謝大家解答
新年快樂

用條利"倫"返個lone仔
感覺好奇妙

淨係覺得好唔舒服仲有啲痛傷口

用針筒對住個loan 噴水清潔